有啲嘢比死更難受

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...